結他accessories

有冇人好鍾意原始木色嘅結他
最近買咗枝LXK2 little martin
想搵返襯佢嘅結他袋同帶
巴絲有咩好推介
邊度搵？

Mono，唔洗諗
雖然有D貴，不過好型